【突發】 TVB再跪低！連油塘中秋活動都取消埋！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

油塘已經係藍蛆大本營
咁都唔敢 渣ga

更多: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

推文增士氣

鳩up下就收皮

915見

幾時升級罷買行動

推

垃撚圾
油塘自己地頭附近都唔敢搞

睇完記得推番行動post呀各位

調動到以後冇得搞

大家幫手推介FB俾朋友，務求將抵制TVB運動推出公海
抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

唔係掛，行得正企得正怕咩

岩啦 驚就唔好搞

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

唔係TVB高層話示威者3分鐘熱度㗎咩？

淆撚到

真定假呀

油塘咁撚藍又多狗都敗走

油塘街坊 食飽可以落公園玩 有活動搞
支持下候選區議員吖 個個都係後生仔

渣ga

本身你有冇咩idea

btw, bookmark 呢個
TVB廣告客戶名單：

follow呢堆
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

push

pish

返廠搞囉咁叻

粒水，，遊戲都未開始

up

Push

我要追星牙

9.15

好耶

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

笠水狗

都冇野玩

廣告又無 活動又搞唔到 慘慘豬

3分鐘熱度，無撚用

有冇搞錯呀，仲同左屋企人講一齊去油塘慶祝中秋節

我好撚想幫TVB慶祝白事

咁會去邊
想去支持

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

下 我地三分鍾熱度炸wor

推 話俾人知

Tvb係咪以後都唔洗搞公開活動？

本來仲想去慶中秋

我要食燈籠玩月餅

明明 黃屍係小數 tvb唔係咁都驚啊

下
油塘都唔搞
冇得同佢慶祝了

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

係堆填區到開迫迫青奴食燈籠玩月餅啦

咁撚廢架

你班友仔咁快玩爛個玩具

攪錯呀我好想去呀

酒店搞

市民：tvb 搞d節目，三分鐘熱度

915港島大遊行

FC?

點解冇晒聲氣？

國際眾籌登報要繼續！
連儂牆要繼續！

戰線唔可以停！

#3 有fc

佢轉場去邊搞？我地實支持。

唔抵呀
又幫佢慳錢

唔反TVB了
希望你出返沙田活動
好想同明星賀中秋啊

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

你地班連登仔推行動post呀
915港島大遊行

915 915 915

會唔會扮哂野又出返Show？

不過都唔驚，商場一吹雞幾百人唱歌＋叫TVB收皮已經夠

翻支那搞events啦柒頭

不廢一兵一卒 幾個po攪掂
915港島見

仲有無咩活動呀
好想做Fans

垃圾cctvb

黑警經常用呢招靠嚇，出埋反對通知，但唔會令我地驚

相反TVB 半日都唔洗就淆到取消

cctvb去邊度搞活動一定會參加

又話3分鐘熱度

沙田都算 油塘主場都跪?! 咁得返將軍澳既咋喎

oh no

屌 垃圾

請問2330當時有幾混亂呢
2307月台碌保齡都仲得
我屌閪哂你地老母

咁都數錯？

又冇得屌D女偽人啦仆街

識驚啦？
屎忽鬼！

調到聖誕先搞

快d公佈下一個地點啦

佢地搞活動就三分鐘熱度

你個連登689真係好得人驚

咁就跪低即係以後唔洗旨意搞得成商場運動

CCTVB 折墮了

Tvb明星收皮啦

全部取消！

仲有邊到

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

會唔會好似上次咁
fake 鳩啲人 其實最後係有舉行

真係好撚正，次次出幾個post就可以收TVB皮

搞到我仲買埋雞蛋係室外擺一日tim

915

一定要迫到你執笠

驚呀？

係自己個場搞

哭哭，推到取消埋

邊個話鳩up?真係要去追擊㗎

渣架

又話啲示威者三分鐘熱度嘅？

叫佢返去佢個大灣區度搞啦

集中推行動post!!!

請善用不推文回覆

垃圾tvb 仲邊個睇呀

好撚7

以後tvb 只敢係電視城內活動

就快縮返入將軍澳電視城

無計，遊行又唔俾，集會又唔俾
幾個人出街又話非法集結
咁唯有去tvb啲合法活動啦

加油

你做物點條明路俾佢
你估佢唔敢咩

驚啊

驚呀
而家知香港人咩料啦

持續制裁CCTVB

哭哭

冇得追星

Tvb搞節日活動 只有三分鐘熱度

中秋要上山燒烤 照耀香港

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

好句

樓豬連大聲公都買埋先黎冇得玩

連登吹雞
TVB跪低

執柒左佢啦，唔係好威架咩

去元朗搞啦垃圾

好失望囉，冇得參與

咦 即係CCTVB俾民記DQ？

黎緊仲有幾個活動架

對得好

goodess..bye bye cctvb!!

人都未出就跪低

咁渣架

係大家一齊努力嘅成果
多謝團隊手足同友台admin

驚到咁呀

油塘咁多休班警都驚，垃圾

做咩咁驚啊

播舊年果個得啦

熱情未退

休班警心諗
dllm又唔比我呃Ot

TVB 3分鐘熱度

想睇牙蛇玩棍

油塘友表示

原本諗住幫商場做火警鐘測試

入去警總搞啦，大家圍喂喂

ja ga

渣㗎

食屎啦cctvb

垃撚圾

無論怎麼辦樣, 十一必定要賀吓佢哋！

TVB我話你聽 你避得一時避唔到一世 你一日繼續歪曲事實 唔使旨意活動搞得成

去返電視城錄影廠搞咪得

Good

yeahhhh

Tvb收皮啦

驚到咁

有無咁驚

九龍東朋友好失落啊

抵制TVB 制裁紅媒

CCTVB : 我唔制呀，我要告比環球時報聽

整幾張文宣 係連登同tg出幾個post就話cancel
咁你以後係tvb間廠自己搞啦

喂也有冇搞錯㗎
約咗聽日朋友一齊參加㗎嘛

[文宣］需要831長輩圖！

好想同名星過中秋

我地up 下已經要取消喇

支持

打倒tvb!

垃圾TVB

同等爆足一周一樣

垃圾

無地方去

繼續狙擊 直至執柒

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

熱烈地彈琴熱烈地唱

示威者只有三分鐘熱度

取消埋聖誕派對丫

再係咁公司蝕大錢會栽員big big channel

垃鳩圾TVB

小心佢扮取消

仲諗住去玩下

賀佢老母

有針爆料：呢排開始炒人

【晒你幾秒】TVB執笠指日可待，每日洗版任務 - Airwaves (臭口膠)

今日未洗版嘅拍爛當幫幫手

唔好俾佢停
踩多佢兩腳 踩死佢為止
TVB先係曱甴

[突發] 路透社公開林奠私人會議完整錄音

笠水

屌唔撚係呀
咁班支那狗去邊好呀？煲蠟？

小心假放風，要keep 住留意

驚就唔好開台啦

首都要聚人容乜易呀
佢夠薑咪照搞囉

取消直播之後

你地屋企既ＴＶＢ 或者 間間茶餐廳部部電視機都長開播住既ＴＶＢ 將會改播乜野

冇得去屌柒嗰條大陸妹

驚就唔好搞

source呢

佢哋本身唔係好串㗎咩？屌佢老味，垃撚垃

3分鐘熱度

好多都係日常接觸

繼續狙擊

屌 咁中秋冇野玩了

cctvb摺撚埋啦屌
係自己錄影廠圍威喂咪算
出黎俾人噓咩

又話三分鐘熱度？仲咩要cancel ?

好撚好笑 連登吹半日就取消人地兩次活動

繼續清算黨台廣告商

大家唔好俾佢停！！！

淆撚到咁
垃圾

Really????
湯洛文ig story 仲去緊活動既？

三選元朗

3分鐘熱度的宣傳部

冷氣軍師又贏

乜Tvb搞活動得三分鐘熱度架

錄節目渣

咁係咪成個中秋節
tvb都唔敢做戶外show?
笑撚死

咁睇黎都係去返自己屋企附近賞月算....
仲諗住嗰日有新奇活動玩添

對tvb
唔可以放鬆

屌咁我嗰日去邊呀

Cctvb

廠景